Gundam Versus 系列回顧（上）

今次同大家回顧《Gundam Versus》系列十六年以黎既發展史同特色，
今集會以前兩個世代《聯邦VS自護》及《Gundam SEED 連合VS ZAFT》為主，下集則會是《Gundam VS Gundam》及《EXVS》。

唔錯,我玩完GUNDAM BATTLEROYALE之後都冇玩過高達系列
準備買Gundam Versus

GBR 係我第一隻PSP game

對比起黎GBR係一隻純爽Game

介紹得都好詳細
會想快啲睇埋下集
BTW把聲幾好聽
語氣好好
無做作嘅感覺

多謝支持

Seed個打法真係好悶，全場係度un
btw 樓主講得幾好

如果無SC既話應該無咁慘既

期待你快啲出下集

盡快, 我希望正Game出之前整好